有冇人仲想凍多排

睇到隔離po講近十年香港好似冇冬天咁
依家連春天都唔潮濕
諗起就快夏天真係好想死

好唔想夏天 仲要咁快就熱返

你好想潮濕咩

好想一直凍